# ДЗ 8. Работа с рекуррентными нейронными сетями и текстом

1. Используя предоставленный код, токенизировать выбранный Вами текст на слова и обучить модель на основе рекуррентной сети предсказывать следующее слово в тексте.
2. Главный упор в работе сделать на методы работы с текстом и способы кодирования слова на входе в модель.